Дан базовый интерфейс для представления ориентированного графа:

    struct IGraph {
    virtual ~IGraph() {}
    //Добавление ребра от from к to.
    virtual void AddEdge(int from, int to) = 0;

    virtual int VerticesCount() const  = 0;

    virtual std::vector<int> GetNextVertices(int vertex) const = 0;
    virtual std::vector<int> GetPrevVertices(int vertex) const = 0;
    };

Необходимо написать несколько реализаций интерфейса:
ListGraph, хранящий граф в виде массива списков смежности,
MatrixGraph, хранящий граф в виде матрицы смежности,
SetGraph, хранящий граф в виде массива хэш-таблиц/сбалансированных деревьев поиска,
ArcGraph, хранящий граф в виде одного массива пар {from, to}.
Также необходимо реализовать конструктор, принимающий const IGraph&. Такой конструктор должен скопировать переданный граф в создаваемый объект.
Для каждого класса создавайте отдельные h и cpp файлы.